★自"煮"硏發OS? ------「小霸王Z+」

電子產品公司小霸王早前在 China Joy 2018 活動中宣佈，推出全新遊戲主機「小霸王 Z+」，似是有意重返中國遊戲市場。

在硬件方面，「小霸王 Z+」與超微半導體公司 AMD 合作，共同合作開發客製化的 Zen 架構 APU 處理器，對應 4 核心 8 線程設計，時脈 3GHz ，整合了 Vega 顯示架構。據稱整體運算效能可接近約 3.5 TFLOPS。廠方指「小霸王 Z+」的效能比 PlayStation 4 甚至 Xbox One 高，但不及 PlayStation 4 Pro 與 Xbox One X。

「小霸王 Z+」搭載 8GB 記憶體﹑128GB SSD 與 1TB 硬碟容量。主機配有小霸王自家的作業系統外，還搭載了正版 Windows 10，加上鍵盤和滑鼠，可當一般電腦使用。還可以下載 Steam 和 Microsoft Store 平台的遊戲。

「小霸王 Z+」的建議售價是人民幣 4998 元 ( 折合約港幣$ 5,735 元)，至於正式出售時間則有待官方確認。

中共木馬 不了